唔可以放過何妖

大家下次見到佢，識做la

推

推

同埋阻大家2分鐘

［緊急］向警方舉報何君堯

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

fd

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

何君妖一命賠一命

而家何xx唔認自己關事，飛天南係可以指證出幕後主謀嘅唯一證人，如果佢出事，法律就制裁唔到幕後黑手。
有人話證人目前留醫，請大家保護證人，以防有人企圖滅口